邪教屈鬼黨武功一覽

初階心法 屈鬼心法
中階心法 陰謀論法
高階心法 賊喊捉賊

初階武功
刀法 割席刀法
劍法 篤灰劍法
指法 金手指法

進階武功
含共撚法
含中撚法

格擋武功
維穩大法
外國勢力